[突發]香港移民係Facebook舉報小販?

事緣係咁嘅, 條囡行街見到有小販, 覺得幾得意"未見過小販", 想影張相留念

小販見佢影相就叫佢咪鳩影

條女比人屌左兩句就唔順氣, 直接放相係#巴絲fb grp 舉報小販

係到講一句 斷人衣食如殺人父母

條女全家過唔到2018
負皮條女2018係醫院過

看不見的月亮#

唔鳩係香港人就咪鳩多事啦 垃圾

佢係fb都比人屌撚到反艇

咁佢係應屌 覺得香港唔應該有小販咪翻鄉下 關佢柒事

你放上黎連登想公審人
係咪最起碼保持中立？

你提供既圖入面，人地邊到有「舉報小販」依個行動

成日咁多事非就係你依種人加鹽加醋